<!-- Badges session -->
<p align="center">
  <!-- languages -->
  <img src="https://img.shields.io/github/languages/count/pleiterson/chatbotfit-telegram-dio?style=social" alt="Linguagens utilizadas">
  <!-- repo size -->
  <img src="https://img.shields.io/github/repo-size/Pleiterson/chatbotfit-telegram-dio?style=social" alt="Tamanho do repositório">
  <!-- last commit -->
  <img src="https://img.shields.io/github/last-commit/Pleiterson/chatbotfit-telegram-dio?style=social" alt="Último commit">
  <!-- licence MIT -->
  <img src="https://img.shields.io/github/license/Pleiterson/chatbotfit-telegram-dio?style=social" alt="Licença MIT">
</p>

<!--Banner session-->
<p align="center">
  <img src="./assets/banner.png" alt="DIO" title="Digital Innovation One">
</p>

<!--About session-->
<h1 align="center">Construindo um ChatbotFit no Telegram com JavaScript e NodeJS<br>Digital Innovation One</h1>

<img src="./assets/badge.png" title="Badge" width="70" height="70">

Curso do Bootcamp Node.JS Web Developer da [Digital Innovation One](https://digitalinnovation.one/).

Nesse Labs você deve desenvolver e entregar um projeto de “Chatbot no Telegram com JavaScript e NodeJS” ao qual você praticará e aplicará os conceitos de integração e buscas de vídeos de exercícios físicos no YouTube utilizando uma plataforma de entendimento de linguagem natural chamada DialogFlow. Demonstre toda sua capacidade criativa para transformar a base do projeto apresentada nesta sessão em um desenvolvimento inovador.

<h3>👨‍💻 Tecnologias utilizadas</h3>

- [JavaScript](https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/JavaScript)
- [Node.JS](https://nodejs.org/en/docs/)
- [API Telegram](https://core.telegram.org/)

<!--License session-->
<h3>📝 Licença</h3>

- Este projeto está sob a licença [MIT](./LICENSE).

<!--Bottom session-->
<br><h4 align=center>Made with by <a target="_blank" href="https://pleiterson.vercel.app" >Pleiterson Amorim</a></h4>
